點解啲雞咁中搞9外賣仔

隻隻大陸雞都係拍呢個題材

咁中

喜劇之王